歐足協偏幫英超到咁樣？英國佬自己爆疫情拎哂著數？

痴線，英國佬唔自律爆疫情
反而搞到人地冇哂主場之利，每次對面國家主場要去中立場踢
人地為左英超隊，山長水遠去中立場，失波仲要計作客入球？
歐足協又唔做野，有場地決定權，但係唔判定兩循環中立場，又唔取消作客入球優惠
有錢真係大哂？

第二回合無中立場真係on撚9

有錢就大晒

冇英超波踢歐聯
歐聯就等摺

前幾年歐聯系數頭3先可以出3+1隊踢歐聯
果期咁啱英超歐賽踢得差

uefa即刻改咗做歐洲系數頭4都可以出3+1隊定4隊可以踢歐聯